有冇咩恐怖電影係類似呢D?

死神來了1 2 3 4 5
死亡無限loop1 2
恐懼鬥室之狂魔再現
血祭哈囉喂
伊甸湖
恐怖遊輪
死神遊戲
恐怖蠟像館
詭娃安娜貝爾1 2 3
詭屋1 2
詭修女

睇完呢D都唔夠驚嚇，仲有冇多D推介?

答你唔到 近代恐怖片完全唔打得
利申：睇Annabelle睇到訓著

想睇套恐怖片可以留下一世嘅陰影

我個腦都淨係得樓主你呢堆

不過真係好渣 想睇激啲

搭單想求一求名
Atv國際台曾經有一套歐美鬼片
講一班人去左間古堡大宅到住
大宅大廳樓梯位有個巨型畫像 係一個呀伯
跟住例牌
一到夜晚，啲怨靈出黎害人
班人一個個咁死
其中一個男角比個吊鐘型既獅子擔走左個頭死左
最尾女主角原來係畫像呀伯個孫女定唔知咩
呀伯想殺佢個時，大宅啲靈魂出哂黎幫女主頂
女主最後冇事
大概係咁上下

打算睇埋「非死不可」先訓

Lm

你想睇禁片 eg血肉之花嗰d?
我唔鍾意太血腥嗰d 覺得好核突
少少血腥加有氣氛 推薦一套05年嘅The descent 好多年前睇而家仲鍾意
純核突就人形蜈蚣 The husk
陰陰森森嗰種推薦the cube 不過唔好expect有高質劇情同埋 訪嚇 呢套故事堅正

LM

仲有skeleton key同the autopsy of Jane Doe都ok

The haunting?

呢個時期，識睇梗係呢套！

黑太陽731

詭屋乜乜個啲套套都差唔多 估到曬啲驚嚇位 反而最近套寵物墳場唔錯 睇完寒到仆街本地既就校墓處啦 細個睇完兩個禮拜唔敢訓

13猛鬼

咒樂園
我記得我細個五歲左右睇
嚇撚到我記到而家